# Step-Project-Forkio

## Список використаних технологій

1.  Gulp
2.  Git
3.  Scss
4.  BEM

## Склад участників проекту

1.  Галушка Максим
2.  Олена Безобчук

## Які завдання виконував кожен із учасників

1.  Галушка Максим: Завдання для студента №2

    Зверстати блок Revolutionary Editor. Кнопки треба зробити, щоб виглядали як тут справа вгорі (звідти ж за допомогою інспектора можна взяти всі SVG іконки і завантажити стилі, що використовуються на гітхабі).

    Зверстати секцію Here is what you get.

    Зверстати секцію Fork Subscription Pricing. У блоці з цінами третій елемент завжди буде "виділений" і буде більшим за інші (тобто не по кліку/ховеру, а статично).

2.  Олена Безобчук: Завдання для студента №1

    Зверстати шапку сайту з верхнім меню (включаючи випадаюче меню при малій роздільній здатності екрана.

    Зверстати секцію People Are Talking About Fork.
